其實翠華個午餐都幾抵....

白汁雞皇飯 加杯凍奶茶 送多個湯 5x蚊 價錢都幾相宜...

呢個真 係我嘅飯堂

但係有啲難食....

平時都ok 但今日個白汁雞皇真係唔掂....

附近有冇太興 啲午餐都唔錯

幾時開始5x蚊個lunch=抵.......

香港地 係咁上下la....

太興>>翠華

巴打中環番工？

cwb kbd外賣飯30蚊都唔使有野飲有湯

d野入到口
70我都覺得ok

50幾蚊我去茶記仲好 起碼冇咁難食

😓no